有紀真係有先見之明

唔准笑木同仔！！

中二病+鍵盤戰士

再笑一定告

毒到咁都有女